成個連燈都係帶風po, 講埋d廢話，再見！

唔係fc, 就係教人送頭， 鬼po佔80%以上！

係咁先!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢